想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔明我地搞近咩的可以睇下我地８月頭做過咩:

旺角天橋排隊捐現金券予示威者 單日收價值17萬元

由於呢排狗隻經常ＣＡＭＰ站，前線需要棄裝 受傷 頻率上升，投資再度失利，故需再次徵集意見信投資某間發國難財的五金鋪

活動:第二次旺角東天橋收集意見信（偽）
(任何紙狀／卡狀的野都可以封入去)

日期：九月十八日(星期三) 至 九月十九日(星期四)

地址：旺角東天橋連濃牆位置(近MOKO出口)

時間：5pm-10pm

我地會有信封提供，亦歡迎預先封好先交比我地

唔方便黎/想幫夢遊的人/唔知我地搞近咩的請TG/FB聯絡義工
義工一號:
義工二號:

另外有文具玩具想捐都可以聯絡我地再作安排，
記住因為人手同安全問題，街站唔收任何玩具文具

唔方便黎可以用住paypal同我地訂住卡先：
freemyhk@gmail.com

唔想蝕比PAYPAL可以ＴＧ聯絡義工作其他安排

FB: 香港自由之書 , 國難五金
TG CHANNEL:

(可以的話幫手推下POST/借位, 勞煩各位手足)

五大訴求 缺一不可
光復香港 缺一不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去十幾二十年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

up

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

不要說"天滅中共",試著說"港滅中共" "華滅中共"甚至"我滅中共民國滅中共"
打爆中共由你我做起

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

巴打

(睇username你應該估到我係邊個)

係唔係真野, fb 問完之後冇答我係咪真野

再問多次 有時可能MISS左唔奇

定你走左去國難五金問

幫推